急！大埔尋貓😢

《急尋》

姓名：Tata / 杏仁
顏色：黑白
身形：偏瘦
眼晴：黃色
貓齡：兩歲
性別：女孩
性格：乖巧、活潑

Tata在10月15號大埔頭華樂豪庭屋苑走失了，平時身子虛弱的Tata每天都要服藥增強身體機能，身為主人很擔心Tata在外面受不了天氣轉冷和風吹雨打，希望請各方朋友可以幫忙留意一下，萬分感謝。

如有尋獲者定有報酬。請電：9263 4297(駱太)/9167 2960(駱小姐)

[img]

本身住村屋。因為去旅行，放左係屋企入面，佢自己開門走左

Push

梗係走啦屌
唔出去點搵野食？

我係Tata
主人你扔低我成家去旅行
好唔開心 又凍又肚餓
決定離家出走!
勿念

即係你發現時已經走咗幾日

幫你推下啦

成家人去晒旅行?
無人照顧隻貓

屌你老母，唔死都無用

養猫唔照顧隻猫，咩主人黎?

希望tata搵到個好既新主人

又話要每日食藥
咁旅行就咁掉低喺屋企？

我係太和見到差唔多既貓